[外國勢力] 其實警隊都有

我地睇建制D PAGE, 假新聞, 成日話我地有外國勢力參加,
所以, 我地收左錢先會出去遊行等等.

點解, 我地唔反擊?

其實, 警隊都有外國勢力!

呢兩條旦散, 根本就係外國勢力.

黃之鋒個FB 講左呢單NEWS:
the times 報導:
hk01 報導:

我地可以好似對方陣營咁樣, 話呢兩條友係外國勢力!
我地重點講:
1. 佢兩個係外國勢力, 派來滲入警隊, 嚴重使用武力去開化中國人(當然我地係香港人啦)
2. 佢地當香港人唔係人, 要打死我地為止.
3. 等等等等........

大家討論下. 謝謝.

仲聽聞9號晚，舊狗總被圍班學生，原本可以走，就係因為外部勢力死都叫停唔放先搞咁耐

用佢膚色嚟分化 最有效

Push